熱巴 佳芯 估手勢

5連內答中我叫連仔刪我ac

1

2

3

4

5

6

改做10連內

7

8

9

10

🤙🏻🤘🏻👍🏻👌🏻🙏🏻

好耶，唔駛刪ac

玩第二樣，十秒內答中我改名做柒頭一名

10秒已過

round 2

又唔講明1Q 不過算啦 你開心就得啦